副業

近排有少少時間想發展下副業，唔知邊樣好

做youtuber
寫app
做blogger
出電子書

有冇人比啲意見？

你識寫app咩

你想做咩咪做咩

寫啲垃圾出黎都叫做得嘅

近排WFH手多多
寫左個網站出泥賣海鮮套餐

利申: 屋企人做海鮮批發

巴打CS底?
我都想學寫網站

本身BBA底想自學有咩推介?

concur

電子雞

我本身工程底
上網自學Javascript Node.js
你可以去Udemy 個啲睇下

有無巴沙魚賣？

Why not all